做人真係好難

點樣可以無壓力生活

Money

ok

無求自樂

面皮要夠厚，做人無可取悅所有人。

好似匪犬、醫生咁，有無可能逢案必破逢病必醫？盡咗力就bye bye矣。

父幹

盡左力都會被炒

而且盡力好辛苦